	Порядок развертывания проекта на Cloud9 IDE.

1. Создаем workspace C++;
2. Забрасываем туда avr gcc tolchain linux 64 bit.
3. Копируем в папку /usr/local.
4. Распаковываем архив в текущую папку.
5. Переименовываем в папку avr8.
6. Выполняем команду sudo cat >> ~/.bashrc.
7. Записываем значение: export PATH=$PATH:/usr/local/avr8/bin.
8. Завершаем перенаправление текста, нажав клавиши CTRL-SHIFT-D на клавиатуре.
9. Забрасываем проект в каталог проекта в workspace.
10. Заходим в целевую папку и делаем make. 